大家有咩強迫症？

我先
如果得左手 污糟
去洗手既話 左手濕左 右手唔濕
強迫症就會發作
一定要洗埋右手先安落

推

打完人地左邊面，發現佢右邊面好似冇打禁，要打埋右邊面

每朝地鐵入閘都要用同一部入閘機

食嘢既匙羹如果掂過第一碟既汁，就唔會用嚟掂第二碟，唔鐘意將d嘢hi去第二碟，好似污染左咁

我又試下先 感覺會舒服好多

訓教個時間要齊頭先肯訓
E.g. 00,15,30,45
過左1分鐘到左01分就死都要等15

個杯冇水就想斟滿佢 有水就想飲哂佢

呢個我都會 仲有踩階磚淨係踩同一隻色

meet指甲算唔算

我本身唔係食煙 有痰個d
但係去完廁所 洗手個時 一定會吐口水
講起都有d想吐 認真 好病態

睇j圖要見到條女除哂衫淨係著住高爭鞋先會開始j

推！

唔通冇乜人有強迫症嗎

見到有疊紙一定會鐸齊